攻西攻略！西九區補選撐邊個？一定係基哥啦～

好難簡...一係就擺明賣港建制，一係就扮抗爭度劇本最後無奈通過的老屎忽/老千。。。

一係要真小人，一係要偽君子，真係果張流汗超人選禁掣meme圖

yes 。。。

一定係基哥，雖然主播係索。。。
btw，張圖key得ok

左邊個位咩玩法 頂